屌奶星 原來死疤狗係黑社會嚟

某位經常飲醉酒的疤狗

都係曼迷高汁

沙治羅拔圖

big基哥出黎管管啲狗

黑社會支持黑哨
好正常

原來係醉右條仆街

巴塞同依條撚樣正式割蓆

gchi

你邊能個

40年巴塞fan